[養兒防老] 你大學畢業，自己定屋企人開心啲?

終於大學畢業，究竟自己定屋企人開心???

屋企人無個大學生，個個都話老豆老母供我讀大學好偉大。

實情係當我拎諾貝爾獎咁曬街坊
我感覺似佢地grad 多過我囉

乜撚野grad過你 glad?

咁似glad 係咩意思?

根本個個家長都係咁，自己做唔到嘅野就迫個仔做，用嚟炫耀

自私到極